點解android pay d信用卡自然停用哂

點解android pay d信用卡自然停用哂，
岩岩sms黎， 幾張信用卡既android pay停用左

長期冇用?
定你用外國Google Account?

上一兩星期先用完
香港account

打去問又話無事

我張tap&go加張visa取消左android pay, 怪怪地

吾明，tap&go 吾係master mei

屌 你 老 母

吾你老母

有冇an狗出黎解答下樓主問題
卡centre話無事但係Android pay自己停用哂

但tap&go 得master喎

根據兩個月前某網絡安全顧問公司可靠消息
Android pay就來比班hacker hack到
應該樓主係第一批中招
小心為上

付款個認證token次次唔同，仲要連線同銀行認證

hack android pay個app有撚用咩

吾你老母 食屎啦 你老母生咗你出嚟真係慘

android pay

識法何須破法

花旗銀行︰Android Pay服務 (信用卡最後四碼為 xxxx) 目前已經停用。請瀏覽 獲 取得更多訊息。查詢 +85228600333

拍住賞: 你的拍住賞卡最後4位號碼xxxx已成功在Android Pay移除。查詢2888 0000

有無其他人會知你密碼?
咁既情況似係畀人用find my mobile delete野

你不如疑似下你個account
有冇開雙重驗證呀

有開呀

唔會啦， check google登入裝置無其他

tap & go轉左卡面display
唔知有冇關係

citi就真係唔知啦

我就自動轉咗新卡面